到底食咩可以食到咁大波

痴撚線

太大 冇美感

不了

豐胸丸

假大空

成個西瓜咁 狗也不屌

見到都辛苦。

硬㗎戇鳩